# 车通云移动端项目

```
> V1.0：PC端网站的补充内容展示
> V2.0：与PC版全部同步
> V2.1：引入TypeScript
> V2.2: 佛山新需求
> V2.4: 佛九条
> V2.5: 佣金白条详情，购物车订单搜索
> V2.6: 退换货流程
> V2.7: 购物车VIN必填，白条使用规则变更，价格显示规则变更

> 项目即将停止维护...    ——2018.10.8
```


## 安装指南

``` bash
# 安装依赖
npm install

# 开发环境
npm run dev

# 生产环境
npm run build
```
